gf要生仔，自己唔想生，可以點

3x歲
再唔生冇得生
分開
未必趕得切揾人
但我唔想生
份人懶開
唔想捱
兩條友揾三萬
租一萬
日扑夜扑
旅行+食野+雜項
仲有錢淨
生細路
一條友停工
一條友揾2xk但返12/6x10
冇得再hea
但唔生怨你一世
時間太快
2x好快3x
3x好快4x
係咪時候唔好睇得自己咁重要
分開
女人要生
實揾到人生

3x先？

31仲有得拖

39 就...

幫手播種 中出即飛

點樣有

咁咪趣趣地分手
可以有其他選擇咩

你都講到好白
一個想生、一個唔願生
分手係必然啦
呢啲大是大非，就算十幾年感情都未必抵消到

好多人覺得人生要有小朋友先圓滿
可能你女朋友都係咁

上連登都無資格

生個仔出黎上連登屌佢地都似

自己走去紥咗佢
再正常無套中出
扮不育

窮人生仔正仆街

點知gf大肚...

總結樓主唔想生係因為懶，唔想個女人放產假果陣得自己捱
屌你，你女人幫你生仔唔辛苦咩？
btw樓主3X姐係幾多歲？30尾就真係諗清楚啲先啦
女人做高齡產婦好多風險（好似係）
不過有做開運動就唔驚嘅

幼稚
樓主講得好清楚 唔止係放產假捱咁短視
而係生完之後長期嘅經濟負擔同增加工時
閱讀理解合格？

佢話停工姐，冇話個女人留係屋企做家庭主婦喎

屌你3X歲兩條友搵3萬蚊?
係生仔實後悔
唔好生講堅

有家人射住另計

三萬好少咩

2個人先3萬梗係少啦

租已經1萬
水電煤2千
奶粉尿片樣樣係錢
Bb 仔少少燒已經要仆去睇醫生

所以窮人真係唔好生仔

香港地好現實，樣樣靠自己。
生完養唔起唔好生。一齊沉淪不如唔好阻佢。
或者立志養家放棄吃喝玩樂。睇黎只可2揀1。

一對fresh grad情侶都有啦

產假有錢架
衝出尼柒
擺明係老婆停工湊仔啦